李慧京既權力只係黎自保安

=前黑警

民選議會行為等同政變
兵變
騎劫議會可以係判國罪

其實港共正苦嘅權力都係嚟自黑警
總之邊個有槍邊個話事啦

中共權力咪又係來自枝槍

無民主既政府全部都係咁

即係嚟自武力拳頭呀